export interface DataProps {
  question: string
  options: string[]
  answer: number
}


export const DATA:DataProps[] = [
  {
    question: '(USP-SP) - Qual sua primeira mensagem pra mim no instagram?',
    options: [
      'com toda certeza kkkkkk',
      'eu to muito feliz kkkkkkk',
      'O bem venceu',
      'Palmeiras tinha que perder mesmooo'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: '(UFJF) - Quando que a gente come√ßou a se falar?',
    options: [
      'Janeiro',
      'Fevereiro',
      'Mar√ßo',
      'Dezembro'
    ],
    answer: 1
  },
  {
    question: '(UFRJ) - Onde a gente comeu da primeira vez que sa√≠mos e vc me deu um fora? üò°',
    options: [
      'Bobs',
      'Burger King',
      'McDonalds',
      'Subway'
    ],
    answer: 2
  },
  {
    question: '(FUVEST) - Que dia da semana eu te pedi em namoro?',
    options: [
      'S√°bado',
      'Sexta',
      'Domingo',
      'Quinta'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: '(UniCamp) - Dos seus parentes, qual deles n√≥s fomos juntos na casa primeiro?',
    options: [
      'Cleide',
      'Maria',
      'Beto',
      'Maura'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: '(ANHANGUERA) - Das duas caracter√≠sticas f√≠sicas, qual eu gosto mais?',
    options: [
      'Peit√£o enorme',
      'Olhos',
      'Cabelo',
      'Sorriso'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: '(PUC) - O que rima com pesco√ßo?',
    options: [
      'Pesco√ßo',
      'Meio kilo de ouro',
      'Camisa 9',
      'Matu√™'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: '(UFJF) - Qual primeira indireta eu mandei tentando chamar sua aten√ß√£o?',
    options: [
      'Foto com o livro que voc√™ me emprestou e at√© hoje eu n√£o li',
      'Foto no espelho sem camisa com a correntinha no bra√ßo',
      'R U Mine - Artic Monkeys na Duster',
      'DAILY - Cortes no Voyage'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: '(ITA) - Quantas cartas voc√™ j√° me deu?',
    options: [
      '4',
      '5',
      '7',
      '9'
    ],
    answer: 2
  },
  {
    question: '(FASF) - Qual nome do meu gato que morreu?',
    options: [
      'Rodolfo',
      'Paulo Roberto',
      'Anakin',
      'Babidi'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: '(UGB) - Qual a primeira vez que a gente conversou direito?',
    options: [
      'Na igreja, na cantina no dia que eu voltei depois de ter batizado.',
      'Na igreja, quando sa√≠mos pra falar mal do Daniel.',
      'No cinema, dia que sa√≠mos (tomei um fora).',
      'Na minha casa, no dia que voc√™ trouxe a Zoe.'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: '(IFRJ) - Porque eu namoro com voc√™?',
    options: [
      'Porque voc√™ √© bonitinha.',
      'Porque voc√™ me deu uma filha com 1 que eu te conheci.',
      'Porque voc√™ me faz t√£o bem, que eu a minha vida depende de voc√™ todos os dias.',
      'Porque eu quero uma pata na sicuna.'
    ],
    answer: 2
  },
  {
    question: '(VATICANO) - Qual primeiro livro da b√≠blia que a gente leu junto?',
    options: [
      'J√≥',
      'Lucas',
      'Mateus',
      'Apocalipse'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: '(S√£o Judas) - Qual livro da b√≠blia que eu mais gostei?',
    options: [
      'G√™nesis',
      'Lucas',
      'J√≥',
      'Apocalipse'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: '(IME) - Nossa data de namoro?',
    options: [
      '06/04/2022',
      '04/07/2022',
      '06/05/2022',
      '04/06/2022'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: '(UFMG) - E daqui a?',
    options: [
      'Tr√™s dias',
      'Um milh√£o de anos',
      'Sim',
      'Quando Deus quiser'
    ],
    answer: 1
  },
  {
    question: '(UFV) - Qual nome que eu iria dar pra zoe?',
    options: [
      'Matilda',
      'Jozilaine',
      'Bet√¢nia',
      'Andr√©ia'
    ],
    answer: 2
  },
  {
    question: 'Sabia que voc√™ √© a mulher mais linda que esse mundo j√° viu?',
    options: [
      'Sim',
      'N√£o',
      'S√≥ quando eu estou do seu lado',
      'S√≥ com a roupa verde couve-flor'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: 'Sabia que eu te amo muito muito muito muito?',
    options: [
      'Sim, muito mesmo',
      'duvido que essa seja a resposta',
      'ah essa aqui nem √© tb',
      'muito menos essa aqui'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: 'Para finalizar, quer ter uma vida comigo?',
    options: [
      'Eu quero',
      'Resposta errada',
      'Resposta errada 2',
      'Resposta errada tamb√©m',
    ],
    answer: 0
  },
]